覺唔覺粉俠傳仲好睇過巨人

咁又冇咁誇張

覺